\documentclass{report}
\usepackage[english, italian]{babel}

\usepackage[T1]{fontenc}                % Codifica i caratteri UTF-8
% \usepackage[utf8]{inputenc}             % Impostazioni codifica caratteri

\title{Sputipy \\ Documentazione}
\author{Sputipy developers team}
\date{Novembre 2018}
\begin{document}
\maketitle
\chapter{Primo capitolo}
\paragraph{Primo paragrafo}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec sodales convallis dui, sed tempus nunc pulvinar quis. Vestibulum eu iaculis libero. In dignissim egestas turpis, eu porta erat lobortis sit amet. Praesent tincidunt commodo augue, sit amet ultrices mauris porttitor non. Aliquam a laoreet lectus, vel feugiat enim. Aliquam vel blandit arcu. Aliquam blandit posuere libero vel rutrum. Aliquam condimentum ex justo, vel accumsan sapien suscipit finibus. Suspendisse non mattis lectus, in mattis sem. In sollicitudin, urna non vehicula lacinia, ex dui convallis urna, vel interdum nibh ex porta purus. Pellentesque condimentum metus quis ullamcorper semper. Aenean consequat accumsan lorem, ut facilisis metus consequat quis.

\paragraph{Secondo paragrafo}
Nullam mollis mauris in urna vulputate, non mollis ipsum pellentesque. Suspendisse eleifend enim velit, sed mollis magna posuere sit amet. Nulla et metus sit amet justo accumsan commodo. Sed ultricies leo semper, posuere leo eu, aliquam tellus. Maecenas ante augue, scelerisque id sagittis et, sollicitudin vulputate diam. Integer sit amet dui dictum, facilisis dolor vitae, pellentesque justo. Vestibulum et finibus sapien.

\paragraph{Quinto paragrafo}
Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Pellentesque eu diam auctor, rutrum nulla ut, mattis lorem. Quisque eu metus scelerisque, porta sem sed, tincidunt ex. Fusce vitae arcu quis metus bibendum rhoncus. Praesent risus dolor, venenatis eget augue at, ornare egestas sapien. Etiam eu massa pulvinar, commodo nisl sed, finibus tortor. Vivamus in mi vel neque convallis imperdiet at sed enim. Praesent id volutpat urna. Nulla leo risus, imperdiet a mattis tristique, dignissim id dui.

\paragraph{Sesto paragrafo}
Donec auctor dictum enim, quis hendrerit sapien vestibulum eget. Praesent condimentum interdum sem, non congue lorem placerat vitae. Vivamus dapibus imperdiet nibh, quis ultricies leo consectetur ac. Sed hendrerit iaculis eros sed cursus. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce condimentum risus eu tortor blandit placerat. Etiam dictum dui ac orci tincidunt, in ullamcorper orci fringilla.

\chapter{Terzo capitolo}
\section{Prima sezione}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec sodales convallis dui, sed tempus nunc pulvinar quis. Vestibulum eu iaculis libero. In dignissim egestas turpis, eu porta erat lobortis sit amet. Praesent tincidunt commodo augue, sit amet ultrices mauris porttitor non. Aliquam a laoreet lectus, vel feugiat enim. Aliquam vel blandit arcu. Aliquam blandit posuere libero vel rutrum. Aliquam condimentum ex justo, vel accumsan sapien suscipit finibus. Suspendisse non mattis lectus, in mattis sem. In sollicitudin, urna non vehicula lacinia, ex dui convallis urna, vel interdum nibh ex porta purus. Pellentesque condimentum metus quis ullamcorper semper. Aenean consequat accumsan lorem, ut facilisis metus consequat quis.

\paragraph{Primo paragrafo}
Nullam mollis mauris in urna vulputate, non mollis ipsum pellentesque. Suspendisse eleifend enim velit, sed mollis magna posuere sit amet. Nulla et metus sit amet justo accumsan commodo. Sed ultricies leo semper, posuere leo eu, aliquam tellus. Maecenas ante augue, scelerisque id sagittis et, sollicitudin vulputate diam. Integer sit amet dui dictum, facilisis dolor vitae, pellentesque justo. Vestibulum et finibus sapien.

\paragraph{Secondo paragrafo}
Fusce lectus sapien, gravida id justo quis, vulputate aliquam tellus. Suspendisse potenti. Praesent non orci vitae ligula volutpat commodo. Donec purus tortor, placerat a ultricies in, vulputate at nulla. Maecenas sed leo at velit tincidunt tristique mollis sed purus. Sed aliquet cursus mauris, eget varius sapien efficitur cursus. Quisque imperdiet ullamcorper purus, eget dictum lectus euismod sed. Quisque mi nunc, volutpat et massa eget, semper venenatis massa. Etiam vel dui dui. Etiam aliquet faucibus ante, at sollicitudin ante tristique vel. Vivamus eget tellus lacinia, volutpat mauris non, blandit libero. Pellentesque leo justo, pharetra a felis ut, faucibus iaculis quam. Morbi nec tristique ante. Fusce volutpat dapibus mauris, in rutrum nisi condimentum nec.
\end{document}